蝗語係咪無「請問」㗎?

而家啲大陸人問路個態度好似追債咁

你有兩個選擇

第一就係唔洗理佢

第二就係指相反方向

我多數揀第二

愈冇禮貌講得愈詳細
務求佢行得愈錯

通常直接問「去不去？」

岩 係中環每日都被人問點去纜車站
有禮貌既就指個岩方向俾佢
冇禮貌既我會點佢落地鐵站

係有，但多數係台灣人，大陸知識份子先會講

有一次，有隻蝗想問路，一拳打落我嘅三角肌，我差啲想成杯黑糖珍奶潑向佢，但心諗: 杯嘢值錢過呢條壽頭，不了

試過喺新城市有隻蝗問火車站喺邊 點咗佢去火炭

360？

ching ho ball

嗰次搭火車
搵個gip撞鳩我
上咗車仲好意思問我架車去羅湖定紅磡
我直接答相反方向
條友仲on99咁搵位坐

冇禮貌一律不答啦，欠咗佢咩家陣

Coward

禾嘗溫依沙 = 請問?

諗起前排有條片條痴線婆比個地產狗老點佢行錯路, 之後發哂癲咁追住人黎屌